Je vermoord me met plezier, maar wat was je aan het doen met mijn Onder Wat zette zo'n idee in je hoofd? "
"Ik weet het niet," antwoordde ik.
"Ik legde mijn arm rond om het mooie te voelen bollen van je billen, en gevonden in het pakken van een die mijn vinger was tegen een gat, alles nat met onze vorige ontmoetingen, en erop te drukken, ontdekte dat mijn vinger naar binnen glipte; je gaf het zo'n heerlijke druk toen kwam het idee in mijn hoofd dat, zoals het leek op de heerlijke druk je betoverende andere opening geeft mijn as wanneer Om je te omhelzen, zou deze opening een soortgelijke beweging willen als die mijn schacht geoefend in je kin.
Dus ik deed het, en het leek toe te voegen je opwinding, als ik mag oordelen door de buitengewone krampachtige druk die je me gaf toen je stierf in alle pijn van onze laatste opname.
Vertel me, mijn geliefde Miss Evelyn, heeft het toegevoegd aan jouw plezier zoveel als ik wenste? "
